大陸有首同人歌，我的一個道姑朋友， 好撚正

有冇人聽過？

中意皇叔朋友多d 填詞勁靚

6.9見

原來咁多朋友

遊戲入面既女主角好慘